何志光完美分折黃毓民背後真相

今次何志光幾正常喎,好有point
大屌教主老婆...唔知教主會唔會何志光交人呢?

真係好中肯，好理性